傳李嘉誠外甥查毅超初步確診 科技園須全面消毒

武漢肺炎第4波疫情繼續惡化，最新香港科技園公司董事局證實，其中一位董事局成員初步確診，目前正接受進一步測試。有傳這位成員為香港科技園公司董事局主席查毅超，他是李嘉誠外甥，也有「磅秤大王」之稱，現時是福田集團董事總經理，以生產圍繞秤重相關產品為主。

科技園指，初步確診董事成員最近一次到訪科技園為12月2日星期三，科技園管理團隊表明已即時為相關辦公室、會議室、走廊等設計進行消毒，並已在今日完成相關消毒工作。

科技園亦指示園區內的科技公司，可考慮讓員工留家工作，或時刻提醒員工在工作場所戴上口罩，以及進入工作大樓前測量體溫，如發現員工有任何病徵或確診，請即通知科技園管理公司。

呢隻病毒真係好鍾意有錢佬真識食

我識袁國勇

係唔係比支那人傳染

外甥姐係咩關係？

家姐個仔？

科技園定科學園呀?

就係佢?

呢排追住啲有錢群組咬

呢個身型實有長期病

未中肺炎都未必跳到1cm